[真愛] 韓國淫娃泫雅 被CUBE辭退

大家好，這裡是CUBE。所屬藝人泫雅、E'DAWN最終將退出公司。我司在藝人管理方面一直把相互間的信賴和信任放在第一位，在經過無數次的討論後，最終覺得無法恢復與泫雅、E'DAWN兩位藝人之間的信任，最終決定讓兩位藝人退出。真心感謝到現在為止一直陪伴兩位藝人的粉絲們，謝謝。

間公司睇怕都準備執

第一眼睇錯..
以為露鮑邊

咁淫 個社長一定猴實, 但泫雅係到扮上菜, 唔俾社長砌, 最終被炒

重有CLC頂住

好霉下喎比起其他女團

係都gidle頂住啦

又唔係三大，憑咩咁有底氣高調趕人走

係都apink啦下話

隊PXXXXXXX係味都要玩完

張圖左邊係泫雅? 同我記憶中唔同樣嘅

真定假呀

越整越樣衰

Apink所屬既a cube一早賣走左俾kakao改左叫Plan A

係咩 太耐冇跟唔知

分手就笑死

唔比人拍拖咁老套？三張嘢都黎緊啦喎

殘體

連泫雅都炒
定係泫雅edawn有共識一齊留/走

我估架咋
應該係炒左edawn先
但hyuna簡左跟埋edawn 一齊走

條仔同佢團好撚慘 反正泫雅唔驚無公司 條仔就唔同 新入又無咩話題 全部都係靠triple h pentagon開始紅先咁搞

可能索性自組公司行情侶檔就算

可能都會有noise有market
好似以前trouble maker咁

但我諗而家應該好多人等緊佢地分手

CUBE
E'DAWN 識食呀, 唔洗撈

老咗咁多嘅

CUBE準備收檔了

留名等睇cube收檔

無法恢復信任

痴撚線cube
金泫雅都敢炒

殺一儆百

留個靚名等cube收皮

全力捧隊印度女團就夠

咪係，連令clc紅既風格都俾左印度女團

俾淫雅包

Apink一早離咗Cube啦

泫雅撈左咁耐真係退休都得
BTW條仔係咪作歌個個

點解佢個樣咁既
無留意kpop 係四五年前睇過泫雅d av式 mv
入黎見到真係嚇一嚇

執得啦垃圾cube

垃圾Cube 要搞衰幾多個團先收手

CLC幾時有紅過

垃圾公司一間
同tvb一樣自以為是

【體育京鄉獨家】Cube娛樂申大男（音譯）代表：“金泫雅金曉鐘辭退未最終決定”Cube娛樂申請大代表通過體育京鄉表示：“對於辭退歌手泫雅與組合PENTAGON成員E'Dawn，目前還沒有正式決定“，表達了最終立場。
申代表13日下午表示：“對辭退泫雅與E'Dawn仍在討論中，還不是確定的事項因為相關藝人的意見也很重要，是需要聽取意見後再慎重決定的事項辭退還不是最終決定的內容“。
申代表否認了辭退的相關立場並表示：“為了討論這一問題，下週將會召開理事會議”

雖然有聽開CLC嘅歌
但銷量音源真係差太遠

唔係港女應該係香港冇咩人識

借刀走遠啲啦